核爆：瑪麗醫院隔離病房，全部護士今日一齊請病假！

Source : Medical Inspire

班支狗病撚死佢啦

push

推

大聲叫好

good!

護士長一定係藍

一定要接力罷！

推爆佢，呼籲更多醫護罷工！！

醫護請表達你地既訴求

Push

推爆佢！

齊齊罷

好波

支持醫護

支持！

fake news ?

做得好!

係咪唔比N95果個Zoe?

支持

唔一定嘅， 可能個護士長係skeleton crew 照顧啲真係有需要嘅香港人呢

real news

好

真係病定罷工？

g 持

好波！

齊心反抗先會有人正視

十卜

加油，萬事起頭難

埋堆玩開, 一齊病都好合理

護士長唔埋堆, 咁咪冇傳染俾佢咋

做得好

雖然唔知堅定流
但都撐咗先

罷佢老母

g持

齊上齊落

iii i think so

做得好！

ho ball

支持政府係大陸搵護士黎香港幫手

PISH！

唔知真定假
唔好太雀躍先

我地同醫護一齊罷多謝醫護手足

好波！支持你哋呀

正

支持醫學手足
一齊罷工 齊上齊落

PUSH

護士長多數係藍，抵撚死

支持
等睇護士長聽朝搞掂埋

醫護加油！

終於做野

支持！
過年後大家同醫護一齊罷

醫護聽我講，如果你真係太大愛，咁你地應該都會愛我地香港，你地放工去馬路淨坐抗爭入臭格48小時。

真香港人喺A6 本身嘅隔離病房
B6本身係for主要肺癌病人嗰啲胸肺病房
我估搬走啲肺癌病人黎將成間B6俾支那狗

希望係真 supporttt!

Ching呢個msg唔係自己send嘅咩

Gchi

好似話本身係resp ward今日比院方變左做isolation 變相班rn簽都唔洗抽硬食 所以先直頭罷工

未fc

唔好氹我喎

又唔係香港人 唔洗救

cap既姐

感謝醫護

支持，respect醫護罷工

全民支持

好波！！！

G持

警察有危險可以唔行咇，點解醫護唔得？

好開始

Good 支持！

支持醫護任何決定

加油 支持你地

push. we support you

好波呀

HO BALL

尊重

我就係要呢啲

支持醫護嘅決定

全部醫護一起罷工 聲援

Ho ball

支持!

我就係要呢d.jpg

你老味救港英雄

[自救救港]全港一心 與醫護同行 一同三罷

好波！
係堅料！

我愛你地

只剩下護士長 一個

pish

G chi

一齊罷！

罷工救港 功德無量
請加入工會

爽啊

風起了

送晒D病人去禮賓府

大家記得一齊罷

唔跟車太貼

請受小弟一拜

支持👻

護士長RIP

證明一齊罷工先成事

Good job support

講講下就連藍底既都怕自己要頂上而一齊罷㗎啦

護士長係真英雄

好波
笑恥唔好偷換概念
咩全面封關？
依家要禁經中國入境姐中

respect

好。支持

支持封關

支持醫護手足！！！

支持前線醫護任何決定!

支持醫護！！！

有fc？

Respect

支持你地！

好！！！！！！！

Nice

咁都幾大機會假

與醫護同行

當然係真病啦

起左個頭 之後就易架啦
係支強心針黎 respect

星期三四五會唔會三罷?

RESPECT!

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

其實得一個staff 都冇咩服務做得到
我覺得護士長應該本身都係開明個啲 如果唔係其他nurse都未必敢全SL

其他醫院請跟機

支持. 邊個話要幫支那人. 邊個就去當值啦仆街

支持一齊罷工

支持醫護罷工！

各界即刻啟動罷工，勿讓手足變成condom（話要慢慢嚟、跟足程序、跟足法律班人最鍾意講）

正！
支持

推呀

我都要同醫護一齊罷工

好波呀屌！！！

絕對支持

Good

支持
醫護一定要齊心一齊罷

識玩一定病假

有筍位

推 好波

好波，好既開始

你地做得好好

我準備好同醫護一齊罷工

support

支持醫護
有病有唔舒服
一定要休息唔好傳染人
優秀榜樣

護士長

呢啲先係英雄

我地一齊罷

等工會正傻仔

支持醫護 一齊罷工！

QMH本身隔離病房係A6
對面B6係內科呼吸科 但今朝突然話要改埋做隔離病房
結果就出事了

我就係要呢D

政府唔封關 唯有香港人自救

支持！！！

721 都可以轉身走

內部講左

多謝你哋

全力支持

個護屍長自己做囉

好感動，各位手足一齊支持醫護人員，佢哋真係好慘

Gchi!

good job

加油

good

黎明封區

keep it going

唔好比佢停

啱啱問咗ha工會，FCed 係真！

護士長藍絲黎？

推，快d一齊罷

支持！！！！

繼續推

支持醫護罷工

瑪麗真係香港第一公立院
多謝醫護們

支持 !

我就係要呢d

鼎力支持

支持！支那狗死咗咪冇人受感染
人數-1

第一滴血

護士長擔曬大旗

支持醫護罷工！一個都唔少得！

感動

一齊罷！同醫護一齊罷！

我愛醫護

冇錯

Very good

Let’s gooooo!!!🔥🔥🔥

支共同你玩定點放毒

你就要同佢玩精準反擊, 咁先有效, 又唔會殺錯良民

Salute

按章請假

做得好！！！

多謝你地
一齊罷！

有fd做qm話係堅料

香港人要陪醫護 一齊罷

加油阿醫護！

多謝，要人養你哋嗎

支持你地一切行為

瑪麗醫院有個姓郭嘅護旗手高級護士
我相信佢一定會救國捐軀的

通全員工集體請假都要有個大佬殿後先成事
所以未fc 就唔好亂講人哋係藍定黃

推爆

振奮人心

Wow

支持前線醫護一切決定！

齊鼓掌

支持醫護！
準備同你地一齊罷

推
支持

支持
手足保重

完全係政府罔顧醫院負擔造成的

不要說 我不怪罪/支持醫護罷工
試着說 我會支持醫護 一同罷工保護香港 直至港府落實封關

推比b6睇佢地罷工係有support

請病假啫，不過唔知病幾耐

護士長都係仆街黎

護旗手呢

我都一齊罷

撐！

工會話2/3罷工先係合法 咁由宜家開始SL到2/3ok？

撚到2047 呀

尊敬醫護

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

正 好消息

醫護手足我地一齊罷工

病就唔好返工啦!!!!要病到清哂先好返工阿!!!!!

做得好！！支持！！

醫護同消防一樣，救人前先要保證自己安危

手足，我撐你

支持醫護界罷工

警告醫管局 唔好對依班醫護人員抽後算帳
否則後果自負

反抗

支持！！

推啊屌

點解呢堆醫護唔跟足程序罷工 係咪想搞死場運動

打響頭炮

班狗都識急救架
有病去狗屋頂住先
應該可以急救到肺炎
記者冇第四權病毒都冇

我愛醫護

你地無做錯！.jpg

好！！！！！！！！！！！！！！！

勁

團結就係力量啊手足

岩呀 做野

啱啦！等個護士長自己返，返返下就唔返/返唔到㗎喇

感動到喊左

封關啊垃圾政府

型撚到
希望個個ward都可以好似B6咁

罷工

推 勁呀

B座係宿舍唔係ward

有咩幫到手

推，手足好波

有無source架

服務香港人心甘命抵
要用香港人既專業同生命替中國承受食野味既後果就唔得！
支持護士有病請病假！

攢炒啦dllm,病死都唔割

支持 其實你地唔止係為左自己 仲係為左所有香港人因為如果政府繼續唔封關 啲生化兵器落到黎係全香港既惡夢

支持罷工。政府無理由中門大開，任由扑街武漢人入境。乜𨶙都唔做。

Good jobs

全民跟隊

態度正確

柒婆落場幫手啦

個臭閪貓經理藍撚到仆街

支持，醫護都有家人

有醫院做左野啦 其他醫護一齊唔返要保命呀

骨幹成員咁解？

跟機！
全民請病假！

全部一齊射
就唔會出現少數，唔會有人被追究

支持陳笑恥full gear落場做IC

就係要呢D

有病就要請病假

CLS

病緊係要休息下喇

支持呀屌

支持前線任何決定

各醫護，唔舒服，就係屋企休息下，好返晒都要唞多幾個禮拜先好返工

支持率先罷工

叫呀陳姑娘自己做啦
佢都係護士

醫護都係人！！

完全支持
班藍屍可以去做義工
或者好似去狗屋送禮咁

支持前線醫護

要set RB 響其他醫院、事半功陪

G持到底！！！！！！

，

支持罷工！

Angel 放假 她明天點來

個護士長做乜鳩仲返工

支持醫護任何决定

護士長咁鍾意返工
慢慢返

多謝你哋廿九號一齊罷

好波 支持

絕對支持醫護

QMH no. 1

罷工醫護好波！

好！ 支持

係呀

一日唔封關, 一日唔好返

手足好波
唔值得為支那人同林奠送死

加油，支持！！！
感謝醫護

lm

已fc真料

推呀！一齊罷啦順住個勢頭

nice

Support

WELL DONE

做得好 支持醫護

接力罷同學民仔既 接龍絕食有咩分別
係咪夠鐘收工果陣就叫罷工

團結一次啦大家

多謝！

支持 我地會同你地一齊罷 頂住呀醫護手足

做得好，其他醫護請加入罷工

請假唔算罷工
吹呀林鄭

好 要齊心呀各位

做撚死個ward man

絕對支持 香港人齊上齊落

企硬

Thanks

支持 理解 尊重

做得好㗎 屌你老母個個月100k俾啲狗
唔嘔返出嚟俾啲醫護支持一齊罷
我自己奶嘢都係咁話

我就係要呢啲 罷佢老母工 攬炒

[合法罷工 大絕招]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 任何政府/人流多的地方工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港，刻不容緩

支持。

嗰個好似PW

屌好榜樣！

叫黑警掟TG 入病房一鑊熟

罷啦
罷唔到就Sick leave
申利學生

你而家再話啦

係呼籲更多人同醫護一齊罷工

果個護士長都幾仆街喎

齊心事成

頂住呀

死人都唔割

記住自己條命都係命，支持罷工

醫護好波

手足好波

為港生死存亡罷工
RESPECT AND SALUTE

支持醫護
一齊罷工

希望唔止一間瑪麗

請假姐 呢幾日記住睇相熟醫生拎足假紙
政府唔洗咁緊張住 佢地係一定會番工既 係咪?

人地行到咁前，咁你地仲唔眾籌支援將會被秋後算賬嘅護士手足？

一定要撐到底

支持 我地一齊罷

正應對香港人嘅口頭蟬:你死好過我肺朥

apple話4個咋喎

多啲再多啲

我會同醫護一齊罷

隔離病房一齊罷！

其實醫護請立即組織同WARD手足

Good job 唔好停呀

仆街政府唔封關
所有人都會支持罷工

唔封關仲要搞鳩守護家園既居民

我會同醫護一齊罷工

一齊罷！！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

你係咪盲撚左啊？
大大隻字
病假啊 盲撚

支持醫護手足，我地一齊罷工

癡撚線，全部病晒仲唔封關

好啊

支持!!!!

我地同醫護一齊罷工

1

撐啊
其他醫護唔該學吓

撐

有十六個字想同香港人講

好多謝你哋

叻仔

我撐你！

護士長好慘

好波
醫護條命都係命

真香港醫護

香港人唔係 condom

Gooooood

罷

全部人share呢張圖支持醫護罷工

人民英雄

罷工了

好！！！！

咁齊心

正呀！

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

cctvb 話得4個請病假!

支持！唔𠹌使為左呢個濕尻政權賣命！

支持,希望全港咁做,大不少D䕶士申請移民,第一個企出嚟唔怪你哋

醫香港人就話姐
班政府唔去關 啲蝗特登衝落黎 人禍
為左照顧班蟲冇左條命
點撚甘心呀

加油加油

我已經準備同醫護一齊罷工

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

準備好同醫護一齊罷佢老母

各位醫護,打蛇要隨棍上，罷到實現五大訴求為止

一呼百應

陳肇始自己一人落場啦

響頭炮，唔好輕易讓步

罷咩工？
病左唔番工常識黎

多謝呢班勇敢既護士

其實可能個護士長頂晒呢，佢唔批假佢啲𡃁邊有假放啊

支持醫護，核爆都唔割

可能得4個人手 更加表示人手幾撚短缺

愛惜生命既人終於出現

今時今日嘅護士咪使指意用道德綁架

好叻好勇

聽日嗰四個都會一齊罷埋

pushhhh..good!

支持，推，香港人撐你地

同醫護一齊罷

129 全民大三罷 同醫護一齊罷 我唔要見到你
(跪求幫推

【行動推上熱門】初五抗疫黎明

［最後警告］柒婆你唔撚封關，我地會同醫護大三罷

唉。。。個四個實變condom， 點解得四個咁少

對敵人仁慈
就是對自己殘忍

Support!

根本醫護資源一早短缺 重要遇上咁大型疫症 政府都無諗過香港醫院既極限

病假邊有得唔批

支持
保住條命啊手足

唔舒服要SL 呀喂

係, 因為一更得4個護士

士氣+10

唔舒服請病假有咩問題？

佢地唔係因為要入dirty team而請假，係因為B6 facilities不足都要格硬轉做isolation ward而用呢個方法迫d堅離地高高高層落黎對話
做QM medical既應該知B6唔駛抽生死簽，根本全部同事都係死簽，要輪流去isolation ward返工，不論係咪wars都係咁，因為isolation ward長年都係1rn+1pca睇全場，a/p/n更都係

..

緊急國際戰線：唔封關證明冇自治，要求美國制裁

罷得好

瑪麗護士好波

721 831 101 1111

講真佢地唔是想罷工。。。只是唔想死求生。。。政府on9仲放支那來港

Epic齊心事成example

等藍屍醫護番飽佢
平時講野大義凜然

P

撐醫護 一齊罷

有冇人知之後點？

好有guts比人炒硬

無條命嗰時候你班藍屍狗又會話抵死。你地講乜重要定係自己同親友嗰命重要？

有骨氣
支持醫護

叫廢老護士長自己一個做哂佢啦

做ventilator case 傳染機會更加大，真係你做埋我果份

各位護士姐姐
respect

好撚愛你哋

叫林奠落嚟做啦

全民大三罷

呢個content farm page嚟
老實講我唔係好信
tg HA同QMH group都無人話係真

比人炒都好過照顧支那人而冇左條命啦

有人帶頭，我哋盡跟，除咗罷工，仲要盡力舉報身邊中國隱形病人

今日有幾多人